點解iTunes無Mr.Children的歌

好撚中意Mr.Children首HANABI

推

要日本itunes

日本itunes都無，得Apple music先有

好多日文歌都無，所以轉左kkbox

巴絲打們你地通常買碟聽？

去日本買碟 然後入落iTunes

MC封曬海外地區，要日本Spotify/Apple Music先有
新碟係日本買咗，但都幾失望無咩點聽
點都去唔番深海果期咁高質

日本iTunes Store有wor

Your Song我覺得好正

日本仔最中意圍喂威，你係海外fans都唔俾你聽迫到你唔中意

j-pop/rock收皮真係抵撚死自己攞黎

新碟高質wo
Your song, Here comes my love, himawani, 皮膚呼吸

依家買碟有幾難？

日本仔不嬲鍾意玩自閉，宇多田光 椎名林檎都有出港版cd, 佢哋連香港版嘅碟都冇出，演唱會都好似無海外搞過，係完全無諗住海外市場

去買日本iTunes card再買歌啦

咪留返俾買碟個班人聽囉，仲要係俾貴幾舊買日版先有得聽

呢個年代仲學人玩自閉吊高黎賣，早d收皮算啦

Concert 啱啱衝出日本去左台北
不過想佢地開香港應該唔駛諗

係喎真係上個月嘅事
日本同台灣一向友好，無辦法
好似椎名林檎都有去台灣冇嚟香港咁

MC又點會無係海外開過演唱會2月頭先啱啱係台灣開完演唱會
MC一直都無開海外市場係有段傳聞
1995年MC曾經去過台灣做慈善演唱會，但去到台灣見到周團都係盜版版，留咗一個好壞嘅印象，之後都無咩點出過台版/亞洲碟....
今次去台灣開演唱會真係嚇咗嚇可能畀班台灣fans感動到掛我諗....

佢地肯開spotify/apple music呢啲Streaming其實都好神奇，因為佢地一直都講明支持實體碟，之前最多都係開mora比錢買曲。

今次隻新碟我覺得無咩驚喜感（可能做得太多年fans），感覺同2年前果隻差唔多
(其實佢地喺日本個市場已經夠曬搵，仲洗咩發展海外市場同SAS一樣上咗神枱)

我想問點樣香港ACC轉去日本ITunes買歌？